去旅行訓街好失禮咩

之前係四國，去度一個叫宿毛既地方
睇下鬥牛，釣下魚。到左夜晚番去JR 車站訓。

朋友聽完，就話去旅行要去到要訓街，不如唔好去啦
心諗，係唔係要玩玩食食住好先叫旅行？

咁每個人旅行嘅理由同埋目的都唔一樣
自己開心咪得囉洗撚理人點諗

其實算係一種體驗
好似你去歐洲咁
大把backpackers 瞓車站公園
不過日本好似冇乜人會咁做

不了

不過你鐘意的話其實無問題

你想係邊訓係你嘅自由
其他人冇權反對你
但亦無義務同意或支持你喎

利申：覺得正常

自己開心咪得

我曾經都有咁諗過 但我班朋友唔睬我 試下都冇壞巴 我支持你

黎緊都會去九州14日流浪下

佢地日本當地人都會訓車站等最早果班車，
我就係錦係四國同個日本人一齊訓車站，做左朋友
上個月仲去左佢大阪屋企食飯

唔計突發狀況，特登去訓街，真係好on9，你話訓機場幾個鐘都接受到。

會唔會構成人地地方既問題
你一個衛生等等ok就話姐 如果多人提倡呢d野 只係為人地地方帶黎困擾 特別係日本呢d咁講自律既地方

亞洲人訓街：嘩！好失禮呀！
西方人訓街：嘩！好有生活體驗！鬼佬果然係鬼佬

咁介意人地講野做乜

日本鄉下ok
歐洲 溶左都唔知 不了

唔覺 我個人覺得鬼佬亞洲人訓街都係一樣

都無人講
你隻港豬係到幻想乜春

諗都冇咁諗過，見到啲寫行字就求人畀錢果啲死鬼佬，我睇佢同睇支那叩頭黨乞衣一樣！

你睇清楚人地講咩先啦你老母

去D地方實在太鄉村

咪影衰香港啦 撚樣

收皮啦，道德撚。

冇問題啊，金髮鬼佬訓街，望一望條日本妹，叫埋你入黎屋企訓添，仲困咩擾

Please teach how to be safe

洗乜理人 開心就得

歐洲.....你個look爛撻撻訓火車站, 人地驚比你溶左多d